疫苗都就黎出啦,咪再ON99追熊

屌你老尾今日決定平倉了,淡倉已經輸鳩曬
係時候買牛!!

連登仔咪再諗: 爆到咁都仲唔跌
如果你有依種諗法既話，就會好似我咁輸到眼淚都流乾了

牛2既終極震盪已經完成
牛3開始了！

至少疫苗，唔好玩啦 愛滋病都冇啦

岩岩買入幾張小國企，明天收錢

測試完就出得街，點會無

... 屌你個hi又燈... 反手入熊

柒夠未？
我柒夠啦之前

見到驚一驚, 即刻沽左兩張細期

牛 牛 牛 牛 牛

人工合成既病毒有乜疫苗

口水倉?

大佬話有就有架啦

升升升,今晚食佢200點夜期

即輸

又話幾張

買一張拎你黎做燈

又開post燈

我都忍痛放咗隻長熊

屌你老尾烏鴉口

割得岩，唔會有一世熊

對賭要不？

唔講股市
疫苗一定無咁快
好多病毒都係無疫苗
就算有就要試，試得黎都起碼成年

原來你先係燈
200點夜期就食得了

美股執左tsla 一轉，呢邊輸番曬